唔走嘅 諗下你哋留喺嗰度做咩

不分化 不割蓆

但係真心嘅 冷靜諗下你哋今日出嚟目的係咩
再諗下你哋而家留喺嗰度對呢個目標有冇幫助
聽話啦 返屋企啦 當我求下你

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

今日唔好留好唔好